政治問題 打風解決

777以為放一日風假市民就唔會反鳩你

兄弟爬山
各有各做

爬上珠穆朗馬峰